聽聞你最近有新仔，祝福你

分左手年半，依家想同個ex講返聲

利申 非基

依家諗返有d sad 求安慰

你都就快有，而且呢個好可能係會同你拍長拖，你要好好珍惜佢。當你遇上佢時，希望你放低ex，因為你同佢之前全部嘢都好夾，但係我見到嘅係，ex會係你地之間嗌交嘅一個大原因。越快放下，呢個人就出黎啦。準備好投入下一段感情。

之間*